[2019DSE math] 有人想問問題 可以隨便問 幫得就幫～

本身小弟都做開私補 但唔係想係到招學生 所以個人資料就唔留啦～信得過就tg我問問題啦～

(留tg係方便有時錄音)

半年自修m2得唔得

樓豬開唔開班教 PDE ？

唔明你個得唔得係講緊咩

...

其實有問題既話 都可以係到問既 答到都會答 當幫下考dse既各位 志在交流only～

3D有咩技巧？MC 有咩方法可以做快d?

考數前一日做緊咩

想學optimization

penalty method

Angle between plane個種題型其實可以用
cos(theta)=(cos(gamma)-cos(alpha)cos(beta))/(sin(alpha)sin(beta))
呢條式 淨係mc用得 因為 2018lq ban左 但mc如果有問就可以即刻秒攞答案 雖然我覺得如果出既機會唔大 但識左當傍身都好

Volume既話一定要識搵高 至於點先為立體既高可以做2016 lq個條3d 幫你清concept

可唔可以詳解點用？

ban 左？ 睇左真marking scheme 未？ 你所謂既ban 左係你啲私補同行自己整出黎緊"marking scheme"
btw, 呢條式要ban 都始終ban 到，求其整個 by part A /B 就收得皮，所以，係囉，ban 就未ban 過！不過2019 好大機會ban!

唔知呢個係咪真marking le 不如ching幫手check check

幾十蚊本考評報告都慳？

去書局自己check 啦

不接受課程以外的公式 笑死人咩
睇下marking scheme 評卷準則先啦，頭幾行都寫得幾詳細下
btw, 條公式 的確會ban,要ban 既我相信大把方法，只不過以前冇ban, 重申多次

Push

我都係第一次見呢條式 有無人講解下點用 or 咩名堂

利申：maths 5**

點用？

好 多謝ching話番俾我聽 都好彩有你出黎話番小弟 我都會再自己買番啲考評報告睇番
錯 我真係會認 都欣賞ching以事論事
其實ching咁熟啲marking 不妨講多啲 等多啲dse考生受益🙇🏻‍♂️

寫字唔靚 不喜勿插
另一個case 係兩塊plane唔係equilateral/isos triangle 既prove都係咁上下 有興趣可以試下～